［窮人救星］免費無限流量no log vpn

PornHub 是全球最大色情網站，他們除了本業外，最近副業也相當積極開發，稍早就宣布推出自己的 VPN 服務，取名為 VPNHub ，不僅 VPN 後的速度還不錯，更一口氣支援 iOS、Android、Mac、Windows 多平台

VPNHub 基本上是免費使用，但只有美國節點可以選擇,除非你想要有更多國家選擇、更快的速度等，才需要考慮付費版（Premium 會員）。

Standard Features:
* American VPN Servers
* Military-Grade Encryption
* Hide Your IP and Location
* Bypass Site Blocking
* Access Public Wi-Fi Securely

缺點：
唔support Netflix
較tor快
想比Tor brower/Tor 私隱度較低

註:要login既網站都會洩露個人資料
Tor不適合做網上理財

付費vpn建議買
nordvpn $2.99usd 一個月 三年,可Netflix,bt,可set router
同時6device login使用,每人144hkd 3年

iOS 下載連結：

Android 下載連結：

免費使用教學,如果見到入信用卡,可能禁錯左制
盡量唔好試用Premium,因為佢會先扣一年錢

推 好撚正

美帝server

pornhub 值得信賴

lm